祝車台各位巴絲聖誕快樂！

今日條街有好多鹿車為大家送上祝福

希望咁多隻鹿仔唔會介意俾我影啦

多謝

真係好多

另外我要多謝各位超跑車主特登揸架車出嚟俾我影
當中包括Zonda同Huayra
今個聖誕我好開心呀